有冇人生疣

腳指中間生左兩粒 痛到飛天
最慘係冇得踢波
半年之前用熱灼 而家又復發
呢次用冷凍治療 但過左兩三日好似冇咩點好過咁
有冇巴打share好皮膚科醫生or 更好既治療方法

好多年前生過係左右手手指公 試過冷凍試過睇醫生查藥膏都唔得 但之後冇理佢一年就自己慢慢好番

大約兩年前手指生過，醫生比左水楊酸
可以慢慢蝕入啲異變皮膚組織
用左兩三個月先好返，到而家都冇翻發
不過久唔久都見到有啲小紅點，成日都好似想又生粒野出黎
聽講生過疣，啲病毒會一直潛伏係身體入面，唔會斷到尾

好耐之前因為去沙灘整親腳而生左兩三粒係腳底
之後我成日用指甲鉗剪
剪左一個月到兩個月左右
忽然有日發現唔見左

之前生過係腳板底，生不如死，千萬唔去做冷凍嗰d on9野，哂錢又冇鳩用，買枝雞眼水，每日起身同沖完涼抹乾隻腳就查下，摸到有死皮/硬既就用交剪剪下佢或者mit甩佢，最好keep住乾爽，一路keep住咁做好快斷尾。
利申：哂左幾k做左兩三次冷凍，拖左幾個月最後用以上方法兩星期好番哂。